遇靚女 我J即變大個

...

遇奶媽我即刻變大隻

遇見肥婆 爽快得多

邊間教會

遇靚女 J即充血十倍
誓要親手破處的我

首先你要遇到靚女，而個靚女又對你動情你先有用

做毒撚就咪撚咁多性幻想啦，照下鏡，就會有救火大隊長出現。你照鏡果陣連自己都唔開胃啦

毒撚係咪唔照鏡嘅呢？